尋晚去Apple Store俾班仆街趕返出嚟

話說尋晚諗住去買MacBook，
就收工特登去尖沙咀間Apple store到睇啦，
點知睇睇吓突然放咗個勁臭嘅屁，
臭到連大半間store嘅人都聞到，
我即刻面仔都紅埋覺得唔好意思
本來諗住扮無事繼續睇嘢，
突然班staff就走埋嚟話請我出去，
我心諗你地無撚嘢吓話？放屁咋喎，
嗰陣搞到我勁老尷，成間store啲人都望晒過嚟，
我就邊走邊屌：
「屌你咁撚大間store都唔整返個窗，好打有限啦！」

其實嚟想問吓大家而家邊到買mbpr最抵

0分，唔好笑唔通順，冇起承轉合

你個屎眼可以撐馬桶咁大嫁
放次屁可以半間apple store 都聞到